一張圖話你知點解警方會話係「膊頭中槍」

原來狗既心臟係膊頭附近

狗嘅anatomy係同人唔同

咪膠啦